唔想再自己一個面對呢個世界

我好寂寞

想求其搵個人拍拖算 但一諗起 要同一個自己唔鍾意嘅人好親密 個感覺好嘔心

唉 想搵水泡

害人害己😖

我地一齊面對

可以同我呻

屌 一撚樣

陪你行到最後嘅只有你自己
仲未慣咩 ？

同你做個朋友

呢種可能就係成長
習慣呢種寂莫 好似唔需要再依賴任何人

就係唔想習慣，習慣咗同認命有咩分別